疤狗爛春袋入一入黎

我吊你老母死厹又係到老屈我

出文未？

回應下plz..

出文未

個屎忽重有冇事 頭先見到紅哂

重偷挽電腦 唔驚又比媽媽打pat pat?

出左

喂喂喂 咪搞事ok?

佢完全唔敢出聲

笑乜撚 走數狗

Yes 知唔知醜牙走數狗